<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Portafolio on Portfolio</title>
    <link>https://example.org/</link>
    <description>Recent content in Portafolio on Portfolio</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en</language>
    <lastBuildDate>Mon, 04 Jun 2018 14:55:32 -0500</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://example.org/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Ruc Contribuyente</title>
      <link>https://example.org/projects/creations/ruccontribuyente/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://example.org/projects/creations/ruccontribuyente/</guid>
      <description>Ruc Contribuyente (nombre pendiente) es un servicio de consulta de RUC de las diferentes empresas del pais.
Lo desarrollé luego de conocer una pagina que ya lo ofrece y porque pense que seria sencillo. (Que por cierto no lo fue &amp;hellip;)
Usando la técnica Web Scrapping creé un bot que hace lo siguiente:
 Ingresa a la pagina: Padrón Reducido de SUNAT. Verifica que la información este actualizada. Esto lo hago fijandome en la fecha de publicación que se encuentra en la cabecera.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Uver Move</title>
      <link>https://example.org/projects/contributions/uver-move/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://example.org/projects/contributions/uver-move/</guid>
      <description>&amp;lsquo;Uber&amp;rsquo; para mudanzas o translado de objectos pesados.
Se me ocurrio luego de buscar por internet alguna idea parecida&amp;hellip; resulta que si habian unas, pero no de la famosa app. Luego de unas horas creí, además de recordar, que muchas mypes de transporte buscan este tipo de aplicaciones. Entonces no solo quise hacer realidad la idea, sino tambien hacer público el proyecto para que otros no tengan que empezar de cero.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>DeRentaAVenta</title>
      <link>https://example.org/projects/creations/derentaaventa/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://example.org/projects/creations/derentaaventa/</guid>
      <description>DeRentaAVenta (nombre largo pero no encontre otro que me gustara&amp;hellip;) tiene como objetivo crear una red social de gente interesada en vender o alquilar su propiedad o inmueble y personas que buscan un nuevo hogar o estadía temporal sin salir de casa.
Cuantas personas en sus carros o de camino al trabajo ven uno de esos anuncios, por el apuro no logran apuntarlo o se limitan a recordar la calle por la que alguna vez caminaron, solo para terminar olvidandose.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Convoca</title>
      <link>https://example.org/projects/creations/convoca/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://example.org/projects/creations/convoca/</guid>
      <description>Convoca es una app que combina una red social y los deportes.
Me puse en una situación:
¿Que podría hacer si luego de planear un partido con mis amigos, uno de ellos (por alguno motivo o compromiso) tuviera que faltar a nuestro reunión?  Podriamos posponerlo, somos todos o nada&amp;hellip; Podriamos convencerlo que los amigos son más importantes que cualquier otra cosa&amp;hellip; Podriamos probar llamar a alguien que si tenga tiempo para los amigos y que venga en las proximas horas&amp;hellip;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>